天澤少女

頭先10:00左右邊個女仔係天澤到叫光復香港
小心啲， 天澤有過半係啲廢佬同藍絲，小心生命有威脅！！
天水圍基本上係深圳咁，小心俾人報串，好易估到你咩單位。

好撚驚呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你都on9 佢比人搞大把人9秒9衝落黎幫拖呀

天水圍係深圳咁會唔會太誇張

成個天水圍最多新移民， 仲要好多做警狗， 中學同學已經有8個做咗狗。
新移民最鐘意報串。
唔知點幫佢地行返條正路。